[集思廣益]用咩方法復合最好？

之前開過好多post，我都唔再解釋咁多，而家關係係分左手３個星期
分手原因係我迫到佢好大壓力，冇第三者冇hurt過對方
早幾日傾過電話解釋曬分手原因大家都講自己感受
關係唔係太差，佢唔介意做返朋友，叫我ready後可以搵佢
我打算一個月後左右搵返佢，有冇巴打可以比下意見
搵返佢第一句應該點講好？同埋用咩方法復合比較好？
我本身打算約佢出黎食飯，之後搵個地方同佢認真傾下我地嘅問題
解釋返大家嘅誤會，同佢講上次傾完我了解曬佢點諗
我會點改，唔再迫佢，比次機會大家等等......
(不過有個好大嘅問題，就係佢分手後講過掛住ex，我有多口問過
佢都話係有同ex聯絡返，傾過下幾句，不過必未會同返佢一齊
佢ex係大陸讀書冇咁快畢業，不過我真係好驚呢段時間佢地會一齊返
所以想速戰速決，快d同佢講清楚，快d嘗試復合）
希望巴打唔好打沉我，無論機會幾細，我都想試下

唔識 同你加個油

$

認真求教

我都知我好傻, 但我真係成日都左諗右諗, 諗到好辛苦
可能因為我未試過, 所以我先唔死心, 硬係覺得仲有機會
可能真係要等我試完, 等佢當面拒絕我, 我先可以放得底

又係你，忍吓手喇，分手想散合，首要係佢好愛你，但既然你及唔上佢ex，就只能靜觀其變。趁呢段時間增值吓自己，等佢改觀，窮追猛打只會令佢反感。

我都覺我就黎痴線

真係好撚煩，人地都話做朋友，叫你ready好，收拾完心情覺搵佢，你仲諗緊點復合死纏爛打，好心啦

另外其實你係贏唔到佢個ex就係贏唔到，唔想淋你冷水